[天主教戰線]林奠作為天主教徒拜見其他宗教

根據十戒記載「不可信仰耶和華以外的神」
推去梵蒂岡

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

耶和華=阿拉

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

[突發]今晚18區都有野搞

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

有傳林鄭係共諜，天主教只係佢掩飾身份
佢信左天主教咁多年冇理由唔識教條，睇黎係真

唔係同一個嚟㗎咩

兩家肯認對家就一早大和解咗
我地要令食兩家茶禮既人得罪晒兩家

不可殺人啊
佢害左幾多條人命

理論上係 其實已經完全唔同
即係好似理論上天主教同摩門教 都係拜緊同一個神
但其實已經完全唔同路 就算你話係唔同嘅神都無妨